## Задание

1. Подключение клиента к серверу по TCP и автоматическая отправка
   на сервер звуковых данных с микрофона по UDP.
   Сервер принимает поток звуковых данных и пишет их в файл.

2. MITM коммутатор подменяет поле протокола верхнего уровня в IP
   пакетах

## Зависимости

Для работы с модулем `PyAudio` необходимо иметь установленными на системе `gcc-12` и `make`

## Структура проекта

Полезные материалы, использованные в процессе разработки,
размещены в директории `docs`

## Задание 1

Задание #1 размещено в директории `Client_Server_Interaction`:

- директория `Client` - реализация стороны клиента
- директория `Server` - реализация серверной стороны

### Для запуска проекта необходимо:

- #### Установить и запустить виртуальное окружение

    ```
    python -m venv venv
    source ./venv/bin/activate
    ```

- #### Подтянуть зависимости:

  `pip install -r requirements.txt`

- #### Запустить сервер и клиент в разных терминалах:
  ##### Запуск сервера на Python:
      python Server/Server.py
  ##### ИЛИ компиляция и запуск сервера на C++:
      gcc -o Server Server/Server.cpp
      ./Server
  ##### Запуск клиента на Python:
      cd ./Client_Server_interaction/Socket
      python Client/Client.py
    